[有片]高質左翼大戰侵侵fans

Leftist所講嘅高學歷左派

Educated, tolerant, liberal

Real life NPC 做乜有3個負評